有冇人同我一樣覺得M字額最性感

果種知識既吸引
擁有智慧既魅力
較高智商既一群

呢個另計

唔覺

M字腳仲性感啦